notebook 想加ram同sad 邊到穩陣？

求推介

硬件傳心師仲放緊假呀，你等多幾日啦

加完ram 倒杯水落部notebook度，一定sad。穩陣!

搵我搵我

Notebook點加sad？

Sor ssd

部機咩型號啊
要睇下重有無多條槽喎
當然你直接買條大GB數既RAM換左佢都得
SSD就無得加 直接換左佢

比個型號黎先 幫你睇下部機難唔難拆
容易拆就自己換啦

題外話依加部機用緊幾GB RAM 部機拎黎做咩多?

其實係屋企一部好耐既機
好似係acer e5
因為感覺有啲慢 平時連部電視劇睇片多
有時會ps下

6gb ram
如果平平地就換完用多一兩年 貴就應該換過部

自己上youtube 學啦

don't be sad ching

上youtube睇下有冇自己部機型號嘅教學
有就自己換

加水咪sad

6GB RAM 我估應該一條4一條2
最化算應該係買一條8GB DDR4,留一條4
再加埋換256GB SSD
300+400+150蚊人工
=850蚊

ACER E5唔算難拆
你去YOUTUBE搵acer e5 hard drive replacement
評估下自己得唔得先
換左SSD成部機會快好多架啦

加RAM對部機既速度係無幫助
所以唔洗加啦 夠你用

1.拆機
2.換SSD
3.重裝

收到ching

唔該ching
如果要搵人攪一定搵你